軍情動態》近期最大規模！ 美軍逾400名傘兵演訓空降關島

美軍週二（6月30日）舉行大型傘兵空降演訓，逾400名官兵搭乘C-17運輸機從美國阿拉斯加起飛，橫越逾8000公里前往關島進行空降。圖為美國陸軍傘兵跳傘示意圖。（美聯社）

2020-07-01 17:00:14
〔即時新聞／綜合報導〕美中關係緊張之際，印太區域儼然成為部署重點。美國陸軍週二（6月30日）舉行大型傘兵空降演訓，逾400名官兵搭乘C-17「全球霸王III」運輸機從美國阿拉斯加起飛，橫越超過8000公里至關島進行空降，是近期關島最大規模傘兵空降演訓，也展現出美軍在其印太司令部範圍內的反應速度及部署能力。
綜合外媒報導，根據美國陸軍聲明表示，美軍週二（6月30日）於關島進行大型傘兵空降演訓，美國阿拉斯加美國第25步兵師第4旅戰鬥隊超過400名官兵從阿拉斯加州出發，搭乘至少5架C-17運輸機，橫越逾8000公里前往關島進行空降演訓，是關島近期規模最大的空降行動。
該戰鬥隊指揮官蘭德斯上校（Christopher Landers）表示，「這場演訓等同於我們在真實世界中的任務執行，同時也驗證了我們的反應能力，只要在美軍印太司令部範圍內，我們能夠隨時在任何地方進行部署」，除此之外，為了確保關島的衛生健康安全，所有官兵都會在安德森空軍基地進行隔離，遵守防疫措施。
美軍關島空降演訓影片：

oh say can you see

演練目標係驚進一步搞台灣

特朗普矯喘一聲躲進習近平嘅懷裡

我勸大家唔好咁多幻想...係打根本早前台灣咁多衝突事故已經夠晒藉口同理由開打，又台灣軍演又傘兵咁，影咁多相同片嚇鬼咩，全世界都知你美帝勁，但仲停留係show肌肉階段，係有料到就射兩支嘢過去先慢慢傾啦

根本成個白宮得把口，比人睇死你美國係癈!

而家上面話立國安法，兩個月就立比你睇，現實就係中共執行力係高你幾班! 你訂立埋一堆法案擺係度唔用舖塵，幾辣都無用，得把口就出少句聲啦!

西方的軟弱及不作為，造成香港今日的局面，香港已經死撚咗，根本就無得救，係做嘢就死之前好做啦

遲早成個世界都會比中共支配

步兵師都跳傘

係就射枝核彈去北京先